hall有死智障仔真係好撚辛苦 （小長文）

是咁的
Uk大學dorm 廚房共用 5間房 一人一間房
開學頭幾星期加埋我得4個人 好融洽好正常

我屌你老母 冇幾耐有個死智障仔搬咗入嚟
形容下外表 肥柒毒黑暗瘡 個頭長期縮 成個龜頭咁
勁撚冇禮貌 第一次見面招呼都唔打聲
就叫我幫佢搬野 唔該都冇句 彩佢都on9

第一日 公用kettle就咁隊個嘴埋去飲水
嚇到我尻都縮埋
咁我地都嘗試了解下佢
傾左陣 佢突然講「我覺得你地好老，我唔想同你地熟，會有gap。」我地呆撚左望住大家 問兩問先知佢先細我地一年
你20歲 我先21 wtf?

最撚慶係 前排俾我哋發現佢亂咁用我哋啲嘢 開我地啲櫃桶攞調味料用 勁撚順手開個櫃桶 拎啲刀刀叉叉出嚟用 問都冇問

直到佢洗緊既時候先發現 問佢 問問下又發現佢攞人地啲洗潔精黎用 一人一枝自己買自己
今日又亂咁搞我哋雪櫃啲嘢 佢自己啲嘢擺晒落我哋度

次次屌親佢就成個智障dup哂頭點頭話好好好 好你老母 好你就做啦

同學校投訴過 佢地don't give a fuck 好撚辛苦

唔好蝦毒撚

落好多鹽/瀉藥落去個kettle兜水度
擺糖個樽擺鹽

夾手夾腳玩鳩佢啦
橫掂都dont give a fuck

係..係..係

好..好..好..

盜竊罪

親佢去沖涼 鎖房門唔比佢入

係唔係啲 incels, neckbeard呀
如果係十有八九仲要勁q臭唔衛生

其實樓豬學ben prank elliot咁整個肥仔咪得 借佢嘅橋整一排 包條友崩潰

決定唔再同佢講 寫紙貼係佢門 條友語障 唔擔保佢識睇

即睇

諗返起以前讀書都試過類似情況 玩撚到佢仆街

mid-term熄鳩佢鬧鐘 果陣仲係用枱頭鬧鐘入電芯果隻 第二日成班一齊等佢起身 見到佢嚇到屎都標埋 牙都唔刷就衝去考試

以家每人獨立房 用唔到呢招

放小強囉

我呢邊冇小強 好撚想佢搬走

扮鬼 嚇鳩佢

有時讀到大學點會撞到咁既人

佢唔煮野食 個kettle 畀佢污染完 佢自己都冇再用

我都唔明 成個低能仔咁 點讀大學

仲要讀Medicine btw
MEDICINE
M E D I C I N E
佢澳門人 香港人唔洗驚幾年後畀佢醫死

斷佢wifi
morrisons有瀉藥賣，磨到變粉放入salt shaker
用佢d餐具洗廁所
臭彈
屈佢對草(學校一定理，同d flatmate夾埋屈一定掂)
利申 發夢夢見，冇做過

吓 香港大學？